比個良心出黎 比人當狗肺

自問對身邊既人都好好 有好野都會益人先
不過就成日比人當老襯
點解會咁

因為好人係唔會受到尊重

Because your are ugly

睇彩數
咁啱撞到同你差唔多嘅人就會多咗個知心好友
但要預咗社會係多仆街

你有冇問人想唔想要先

你覺得嘅好係咪人哋覺得嘅好